有無人要搭60分鐘以上車程（一程）番工

你地有無一刻想出去租近啲工作環境既地方住
又或者你地點樣打發搭車既時間？

自己就要搭90分鐘番工
一日就唔見三個鐘

聽歌
利申住大西北

訓教係最好既方法

浪費人生 諗野 讀書